\documentclass[nostrict]{szablonPG}

%-------------------- Dodatkowe pakiety ---------------------

\usepackage{listing_schemat}
\usepackage{float}

%------------------------------------------------------------

%------------------------------------------------------------
%			      Początek pracy dyplomowej  
%------------------------------------------------------------

\begin{document}

%------------------------------------------------------------
%  Dodanie strony tytułowej wygenerowanej z MojaPG oraz 
%  						oświadczenia
\includepdf[pages=-]{meta/frontpage.pdf}
\includepdf[pages=-]{meta/statement-mjenek.pdf}
\includepdf[pages=-]{meta/statement-srzad.pdf}
\includepdf[pages=-]{meta/statement-mlitwa.pdf}
%------------------------------------------------------------
%  Dodanie streszczenia i abstrakt
%  						

\include{meta/abstract-pl}
\include{meta/abstract-eng}

%------------------------------------------------------------
%	Utworzenie spisu treści pracy dyplomowej
\tableofcontents

%------------------------------------------------------------
%	Dodanie wykazu ważniejszych skrótów i oznaczeń 
\include{meta/symbols}

%------------------------------------------------------------
%	Dodanie rozdziałów pracy dyplomowej - główne ciało dokumentu 

\include{chapters/introduction}
\include{chapters/comparison}
\include{chapters/blockchain}
\include{chapters/blockchain_implementations}
\include{chapters/app}
\include{chapters/tests}
\include{chapters/conclusion}

% itd...

% ---------------------- Bibliografia -----------------------
\include{meta/bibliography} % dodanie pliku bibliografii
% -----------------------------------------------------------

%------------------------------------------------------------
%	Dodanie wykazu rysunków oraz tabeli

\renewcommand{\baselinestretch}{1.0}\normalsize	% interlinia w sekcji wykazów
\addcontentsline{toc}{chapter}{\listfigurename}	% dodanie wykazu rysunków do spisu treści
\listoffigures									% generacja wykazu rysunków

\addcontentsline{toc}{chapter}{\listtablename}	% dodanie wykazu tabel do spisu treści
\listoftables									% generacja wykazu tabel
\renewcommand{\baselinestretch}{1.3}\normalsize	% powrót do interlinii 1.5


% ---------------------- DODATKI -----------------------
\chapter*{Dodatek A}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatek A}
% Zależnie od dodatku, zaleca się dodawać dodatki jako
% dokumenty PDF
% \includepdf{dodatki/dodatek1.pdf}

% -----------------------------------------------------------
\end{document}
%------------------------------------------------------------
			 	%	Koniec pracy dyplomowej  %
%------------------------------------------------------------
